[
    {
        "randomId": 720
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyama y'urusaku mu rugo rw'imiseke imbere nyamagana",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Ururimi n'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    }
]